大地色系既衫真係好正

有冇人agger

人醜著咩都無用

好撚講求膚色

做咩咁多負評

好靚

見到標題第一時間心諗校褸色有幾正

見到你啲示意圖真係心諗

覺 著到男朋友一見到隻色就話係我嘅色

屎色？

agger

有冇好d既

屌你老母

玩野啊

好撚正

屎色好靚喎

秋冬天著大地色簡直係視感既享受

秋冬天著大地牌簡直係視感既享受

我都好鐘意，但點解咁多負評

咪臭係

想知皮膚唔白既人著呢種色係咪會顯黑 ？

即係beige